硬碟問題....

問問各位巴打我而家用緊呢個SSD（256GB），唔係幾夠位，想轉500GB左右。請問有冇咩好推薦？

Crucial MX 300